認真討論 港共如果每個家庭派一層樓

要人做港豬 都要有港豬既條件

港共如果每個家庭派一層樓 （公屋，組屋 wt7 ever) 再過國安法 大家by唔by

換往後幾十年自由，不了

洗佢派?

仔女到時批鬥自己 不了

港共唔係唔俾樓香港人住,
佢地係想香港人返大陸住, 所以至送咁多大陸人落香港,
要溝淡,
大陸樓, 公屋價錢, 私樓質素,
但中共計錯數, 香港人始終好抗拒返大陸

未發生送中之前
都有班港豬成日話去深圳食海底撈

每個家庭派一層？咁就輪到有樓/供緊嗰班搞港獨了

私樓就ok嘅，之後過幾年賣咗佢

衣食住行滿足到
好多人都會做港豬
你見未開始之前
買到衫嘅
食到好西嘅
去到旅行嘅
幾多人冇問題都係咁過就知

係，只要中共唔好咁急進，再等多一代人，應該就可以0反抗融合香港

唔好咁多幻想啦 中共過國安法駛問過你
過咗你點都要做港豬 唔係就顛覆國家 入去坐監

by你老母，buy牙

習大大行錯哂 原來可以溫水煮蛙
而家激起哂香港人既反共精神 再加埋武肺令全球反共情緒升溫

支那:好果方面睇監獄都係獨立房間吖

間屋加多兩條處女就即刻做豬

呢個真 之前選特首 扮吓嘢比曾俊華做
輕輕鬆鬆就統治香港
呢個維尼小學畢業 咁簡單都唔識諗
而家大家攬炒 開心啦

所以樓豬系為左咩而出黎